\section{Auswertung}
\label{sec:auswertung}
Die Auswertung der Implementierung soll nach verschiedenen Gesichtspunkten auf Basis der Version des
Accordions erfolgen, die die definierten Anforderungen gemäß Anhang
\ref{chap:erfuellungAnforderungen} erfüllt. Im ersten Schritt soll der Quellcode hinsichtlich
Wartbarkeit und Entwicklungskomfort untersucht werden. In diesem Zusammenhang sollen insbesondere
auch Punkte aufgezeigt werden, bei denen es Komplikationen in der Entwicklung gab, oder aber die
Lösung im Vergleich zu den anderen Entwicklungsarten besonders einfach war. Einige dieser Punkte
wurden in Kapitel \ref{sec:durchfuehrung} bereits erwähnt, sollen in diesem Kapitel aber noch
genauer ausgeführt werden. Für weitere Auswertungen werden Performance-Tests, sowohl für die
Ladeperformance als auch Laufzeitperformance durchgeführt.
\input{tex/---besonderheitenDerNativenEntwicklung}
\input{tex/---besonderheitenDerFrameworks}
\input{tex/---vergleichDerEntwicklungsarten}
\input{tex/---bewertung}
